Documento gerado sob autenticação Nº WNL.927.032.1ID, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1966                  de  14/03/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39812,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, ANDRESSA LOPES NULLE (Siape: 2406680 ),  para substituir   LOURENCO BRITO
FELIN (Siape: 2054813 ), Diretor da Divisão de Moradia Estudantil do Departamento de Infraestrutura da
PRAE, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 19/03/2018 a 29/03/2018, com o
decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
